好掛住你好想日日都見到你

我都好掛住男朋友

想見不能見最痛

對 又唔可以直接同佢講我好掛住佢

有時係咁㗎
move on啦兄弟

唔可以咁快放棄架